屌奶星 牙朗中肺炎中到對眼都怪埋

今鋪一定好大鑊

安蛇

堅似劉馬車

樓豬真人似牙朗

条撚樣似中咗風

一撚樣

你真人似小花

我真人張家輝

原來係照真人整 怪錯了

呢個擺明係夏蘭特黎

阿朗駛唔駛換個瑞士山區肺？

變左安76